人愈大愈識欣賞可樂

碳酸水既衝擊 加埋少少既橙汁味 入口即散 比起82年laviet 有過之而無不及 正所謂舉頭望明月 底頭思故鄉 好詩好詩

日屌3支

fat fat

買埋可樂杯飲

可樂=汽水之首

仲以為你講一班人入面實有個fd叫可樂